Образ ЯОС (форка A2), работающий в виртуальной машине i386
==========================================================

Запуск
------

Запускалось под штатной ЬЕМУ под Лубунту-18.04 АМД64.
Также был установлен пакет вирт-манагер virt-manager.

Для запуска используйте прилагаемый басш-файл, т.е. запускать так:

```
bash a2.bash 
```


Особенности образа
------------------

Показано большинство возможностей Яос. Возможные проблемы. 

- при выходе из окна ЬЕМУ с помощью Алт-Сшифт периодически "западает" (у меня) кнопка Юин. После возврата
в ЬЕМУ её надо понажимать и она "поднимется".
- курсор мыши иногда исчезает - тогда перезагружаемся
- перезагрузка работает, но выключение не работает. Поэтому сначала подаём команду
System.PowerDown, ждём некоторое время и закрываем окно ЬЕМУ либо крестиком, либо 
жмём Цтрл-Ц в консоли, откуда запускали ьему.
- Alt-Enter - максимизировать/размаксимизировать текущее окно
- F2, F3 - переключение между окнами (но Алт-Таб тоже работает).
- F4 - показать КернелЛог (хотя в данном басш-файле КернелЛог дублируется
- в консоль, из которой запускался ьему).
- Цтрл-Сшифт-О - очистить КернелЛог
- Ф5 - переключение рус/лат (работает не везде)

- редактор ТФПЕТ (TFPET) - аналог ПЕТ, но с переходом к определению. Кликаем
в любом месте на определение переменной или типа и переходим к нему 
(работает почти всегда). Для запуска вводим TFPET.Open~

Проверка работоспособности сети
-------------------------------

- во время загрузки должно появиться сообщение о том, что ДШЦП успешен
для устройства что-то там с цифрой 4 (не Лоопбацк).

- запускаем веб-браузер. Он настроен открывать страницу 

http://tim.org. 

Страница не открывается, т.к. веб-браузер давно сломан, но в КернелЛог 
будет напечатана информация о процессе загрузки.

Как собрать?
------------

Откройте ../source/BuildBios32HDD.Tool и следуйте инструкциям


